班友買uniqlo kaws再放上網炒係咪有問題？

屌你99蚊件衫, 仲要係u記, 咁都有得炒？ 佢地個腦係咪炒熟咗
好地地買件衫嚟著唔得嘅

(Lm睇佢哋炒燶晒)

燶左啦 咩年代
呢d所謂限定衫一定會無限補貨

買先有問題

真
買個d人既錯

炒價買果d先on9

佢地真係太天真

又補啦今晚

唉 睇下有冇機會入返件著下